出現左打邊爐定族, 打邊爐店點樣吸客

一人一爐都會中招

送口罩?

推出右打邊爐 定 族抗衡

一人價錢，全家任食